我覺得第時班教車師傅會畀人批鬥到無得撈

一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀
屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手
又開追悼會嫁啦

教車師傅講粗口鬧學生都得啦, 而家調返轉啫

開追悼會

調返轉當打和

上網睇返原來開追悼會原來係因為架車chok下chok下好似鞠躬咁

一二一二 一二一二隻腳呀

幫還幫，on9就自己摺埋唔好幫倒忙

香港駕駛大學